老衲發覺大家溝女既先後次序搞錯晒

好多人以為先由朋友做起，從而由朋友法治成為情侶，甚至成親，根本就錯撚晒
正確嚟講應該係一開始引導女人上床，屌完之後就成為情侶

衲dee👍🏻

不能同意更多，男人心態最怕上唔到床，上完床已經立係不敗之地。

鷄-》SP-》伴侶-》夫妻

唔係咁易既 納師博

的確係

如何引導佢上床

ACS

A=建立吸引，C=建立投契關係，S=表達好感再利誘上床。經過呢三個階段，扑完之後就會成為情侶

老衲可唔可以同我上床

老衲睇你鳩up左咁多年 比你吸引哂

Attractive
Comfort
Seduction

打佢一身先，正所謂打者愛也

含佢先，正所謂含者愛人

呢樣真，出一次街就知屌唔屌得，條女都表到明嘅就直接上=建立穩固關係，之後做唔做人世就睇下條女頂唔頂得順你

利申次次都係比女飛

衲dee又打救世人

納dee原來唔係單純一個9upper

納dee唔食肉轉食女

娶條女返去就可以日日打老婆